當代的重大問題不是通過演說和多數派決議解決的，而是要用鐵和血來解決。

提醒番大家唔好沉醉係下議會取得三百八十八席

但正面又唔夠打

有冇好提議？